外交部重申中國沒有歧視來自「非洲的兄弟」，美方試圖挑動中非之間的衝突不會成功

在北京，外交部重申，中國沒有歧視來自「非洲的兄弟」，對於美國傳媒報道指非洲人在廣州受到歧視，重申美方試圖挑動中非之間的衝突不會成功。

內地實施嚴格防疫措施，避免更多新型肺炎輸入個案，據報有在廣州的非洲人遭到歧視，包括被業主趕走，要淪落街頭，多個非洲國家去信中國外長王毅，表達強烈關切，認為這些污名化與歧視行為，令人誤以為病毒是非洲人散播。

廣州市政府亦表示，堅持無差別對待原則，公安局說，在實施防疫措施的過程中，對所有中國公民及外籍人士一視同仁，所有外籍人士必須嚴格遵守中國法律，配合防疫工作。

關美國咩事？明明非洲國家抗議

有哂片都可以屈美國

其實中國只要向非洲兄弟展示點樣活焚中國病患幾百萬的證據，以示公允，只要係人類中國都會一視同仁咁處理，不存在歧視差異，對中國人或其他人類都一樣。咁美國佬就出唔到聲。

中國的確係無種族歧視，因為佢對中國人都係咁。非洲兄弟果竉左膠種族主義歧視學今次踢到鐵板喇。
就咁，有病就唔理你膚色都一律活焚，最多再磅多一千幾百萬比你地譚德塞或咩國王、部長之類，你地收聲啦，家下係反人類事業嚟，啊，講錯，係反中國病毒事業嚟。

人地唔俾你班支那人入境就話人歧視
趕非洲人就唔係歧視

咁多年洗咁多百億最後一場空,成隻水魚真係做狗都無咁慘

有晒片咁都有得屈

美方得撚閒理你咩
佢地搞掂自己本土會再同你算帳

99年成大錯

唔係趕而係防疫，一旦發現患病係可能同無漢中國人一樣送去活焚

嗰陣時佢地都歧視湖北人啦

其他人比入，但中國人係無特別理由下唔比入應該係歧視。
無漢中國人病患會比送去活焚，非洲人病患一樣會被送去活焚，咁叫反人類，唔叫歧視。

呢個係左膠偽議題嚟，你可否話納粹的最後方案只係種族歧視，而從不敢當係反人類罪行嚟打擊呢?

全世界都報緊，求其search BBC 同中東半島都報緊，中國淨係屈美國

香港可以提供一大堆發生係香港乃至匪區中國的掟落樓，裸體浮屍，活取器官案例比非洲兄弟睇，中國的確無種族歧視，有的只是反人類同食人生番，兩千年如是，自古以來

又美國

就快中國出生率下降，都賴美國

的確只係對非洲契弟趕出街算厚道了
自己人會封木板，活焚

美媒絕對有違事情

咪好囉！ 等美國人知清大陸視美國為「完全敵對國家」，美商同大陸做生意其實係判國行為。

唔關架，夾硬拖美國落水咋嘛

中共已經將大陸式洗腦套係香港